一句講晒，600萬SPY定600萬樓

SPY：

樓：

時間地點任揀

but層樓要係香港樓

未有樓就先要左樓先，
有就自己再決定。